
Le but est simple, il faut manger tout les pions de l'adversaires pour pouvoir gagner la partie.
Les touches sont faciles d'utilisation car il faut faire un clic gauche pour prendre un pion 
et ensuite un clic droit pour le deposer ou on veut sur le plateau, lorsque le joueur a fini son tour,
il lui suffit de cliquer sur le bouton "finir le tour" et ainsi de suite.
Lorsque la partie est fini le joeur doit appuyer sur le bouton "relancer" pour pouvoir a nouveau jouer.